「理性討論」有無人睇完驚奇隊長預告同我反應一樣

我唔討論選角啦 選角呢樣好主觀
但係成個預告我睇完既反應就係 開頭 結尾 成條完左
成條睇完我心諗:「啊，我究竟睇左乜尻？」
除左打關愛座啊婆有D反應之外 基本上我成條片都無咩情感起伏
最尾兩眼發光個到 對唔住 我真係忍唔到笑 真係太柒
先唔評論套戲好唔好睇 但我覺得呢條預告真係設計得好差
驚奇隊長黎講一定得兩個賣點 佢既實力有幾誇張 同 佢同個宇宙又有咩關係
實力方面就得d死人無迫力既光線射出黎 超人死光都勁過佢
作為無睇過漫畫 最好奇係羅男 係POSTER 同劇照都有出 係TRAILER無
算啦 我最後都會乖乖地比錢入戲院
唔知大家又點睇

似係未做好後製，用好少片剪出嚟，係咁上下啦

Marvel話ok 就ok
唔好問唔好駁

Marvel出品狗屎都大把人爭住食所以都廢時整到咁靚
利申 食

睇預告當睇哂套戲 仲要第一條預告

fuck you, we are marvel

Ronan有出現

黑豹teaser好啲

垃圾和狗
比Marvel Fans屌到笠水，比DC手足當過街老鼠
而家係每個英雄POST都要酸住偷偷地抽水

感覺選角想有舊時代feel
再用新特技
將唔同年齡層吸引埋

睇完預告感覺佢打造一個時代變遷角色
好似美隊同神女咁
猶其最後幾下好神女feel

但做唔做到時代變遷果種感覺要睇過先知

Marvel真係大曬
比著係dc實比人屌未後製好就咪出片住啦

Marvel都有人屌 反了反了